點解要成日提起呢個人

同十幾年老友反咗面，
唔想同其他朋友交代，
佢地成日提起果個人，
每次聽到個心都好痛。

我地之間嘅不和要等十年八載千帆過盡先會修補到，
我唔想提起，唔想知亦唔想佢知我近況，
放過我啦。